聽晚開始家家戶戶向窗播榮光，為524、527做勢，可行？

聽晚開始家家戶戶向窗播榮光，為524、527做勢，可行？

支持

唔得閒去討論可唔可行
覺得有用，就做咗先
只要有一絲成果都要做
就算最尾得少數人響應
成個傻仔咁都要做
今次真係endgame

播埋不屈同明天

不屈

明天

喇叭可以搬向窗口，聽晚十點聽到聲勿相認

推

文宣組可唔可以做文宣，推去fb?

[緊急]香港人歸隊行動

得
大大聲播

今晚有無鳩叫？